有冇人好鍾意做paper

放假冇野做而自己自訂題目做1500字paper，跟spa format citation完成paper。暑假個陣瘋狂做paper係開心既

Apa

lcs

cls

I have just finished psycho essay，criticism of social policy in Hong Kong and dealing with double lost teenagers in hong king，using various economic indicators to compare Hong Kong,Singapore and New York economy during summer holidays 而家開左學又可以繼續瘋狂做paper 利申：社科kJ

最憎paper
利申：純數陽具

超愛paper，覺得做paper先係學到野。有時考哂試都會番學校做下paper

諗起龜sir entering university is mk behaviour

打文不了

咁撚癲既人都有?
最近TENCENT 搞左個比賽100K 獎金, 寫份PAPER 就參加得有無興趣

幫我做份ok?